啲阿伯搭巴士唔坐批鬥座是咩心態

屌你啲批鬥座就係整比你哋班廢老
你又唔撚坐 走去坐啲普通位 霸撚埋原本比普通人嘅位
普通人又唔撚坐得批鬥座
呢啲廢老乜鳩心態 自撚私

唔撚肯認廢老囉

自己已經要揸柺杖行路
仲要死行入去坐普通位
明撚明批鬥座已經set咗喺最前
就撚晒啲廢老
都唔撚坐
真係痴線

就係要等啲後生冇位坐坐落去 咁先有得批鬥㗎嘛

咪撚就係
正一仆街啲死廢老

不過啲後生如果唔係拎好多嘢上樓上坐好過啦 , 樓下成班廢老又臭又污糟

最仆街係落車第一個衝去門口

慢慢落車塞鳩住

一出門口就企定定思考人生

坐樓上囉，廢老好少上樓上

不能同意更多

搞到我哋普通位有冇得坐，關愛座又例牌唔坐得

我會照坐批鬥座

見到有需要人仕先讓比佢坐

你以為

見過行動不便要用拐杖阿伯，好辛苦咁上巴士上層
明明下層大把位

你咪照坐關愛座囉
我搭親巴士見位就坐，一坐就瞓，唔理咩關愛定批鬥
有咩理由我畀全額車費，都無權揀位坐

唔一定架，見唔少行動不便照上層，明明下層大把位
結果上落樓梯成村人等佢慢慢趴

因為屌你老母廢老

ching真係觀察入微
講得好撚中！

巴士公司應該規定廢老只能夠坐批鬥座
大家唔撚洗煩
各自坐番屬於你類別嘅位

我認我冇撚用唔敢坐批鬥位

試過見有行得唔穩陣嘅呀伯上上層坐

仲有d妹下妹下拎住一袋二袋既sip去門口
一到站開門全車人等個廢老捉撚住個扶手唔放慢慢落

係都要同人爭囉…

港鐵返工放工仲慘，成班企哂係度，成卡車關愛坐又係冇人敢坐，最抵死關愛坐隔離個普通位坐撚住（應該未夠60，大約50幾歲既阿伯）

50歳未算阿伯
同埋好多60歳以下係唔敢坐關愛座，驚比人批鬥佢唔讓俾七八十歲老人坐

個樣唔夠老、頭髮未白晒都唔好坐批鬥座
實比人批鬥你未夠老

衝去門口落車都好
大把係慢慢衝去門口等下個站落車
真係屌鳩佢